# flampy-server

## Статусы лампы:
```
0x00 --- инициализация
0x01 --- режим сервера
0x02 --- режим клиента

0x10 --- регистрация успешна
0x11 --- ошибка во время регистрации

0x20 --- сброс статуса (дефолтное состояние)
0x21 --- медленное пульсирование (одиночное касание лампы)
0x22 --- быстрое пульсирование (удерживание лампы)
```
